其他大家分歧係咪好撚柒大定精神分裂

又話要推翻呢個黑暗極權共產政府
又話要遊行示威申請不反對通知書

點解重要承認呢個政府有任何公信力
點解要承認佢對你有管治權